根據可靠消息指出今晚老黑真正目標係深水埗，已有大量蝻刀手係黃金附近

我講你就信？
Fact Check啦唔該
你話身邊有人係鄉事派，今晚有人call人開片，你最少影下你祠堂張相畀我睇先啦。
你話地鐵站打緊人，最少影張live/地鐵站嘅相畀我哋睇先啦。
你有段錄音/相，最少你睇下邊個畀你，幅相係幾時錄，有冇疑點先啦。

咁樣撚下撚下，五大訴求呢？上環單野呢？文宣呢？
自己嚇自己冇用㗎喎。

其實有冇諗過
整一個post出嚟係收集下大家攞返嚟嘅情報，fact check完先confirm?

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

［有片］大肚婆係比人打！！！

[文宣] 岩岩利君雅暴屌林鄭個part 一定要剪出黎廣傳
推呢啲仲好過